3合約四月底完 想續約出部iPhone x

合約4月底完，想係新年前出返部x用，有冇巴打有好介紹

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie